[矮巴] 有冇矮仔嘅屋企人成日讚你好高?

小弟明明係矮仔
身邊大部分朋友都高過我
但由於我已經高過哂全屋所有人同再上一代既長輩，佢地間唔中就話我而家好高
真係難聽過粗口，我只好苦笑

利申: 170都冇

176比人話高

細個成日比老母讚我高，所以無乜點去做運動增高，大左先知自己好撚矮

利申： 170都無

算啦，唔見得做運動可以增高
見過好多例子由細個開始打籃球打到大，但仲係矮過170，矮過大部分冇打波既人

我
明明就係我屋企人自己本身矮
搞到我係最高個嗰 但係我170都冇
邊到高呀

又高大左喎 (都無高過)
見到親戚次次都會同我講

成日覺得d矮父母明知個仔係矮，但唔想個仔因為矮而唔開心，就幫個仔打J話佢好高

咁你係高過平均身高幾cm嘅

上連登咪撚認真

呢啲舊有支那文化真係好嘔心
教人講虛偽既讚美說話

其他地方都係架啦
唔通直接屌你矮咩

170爭1cm
已經係全家最高

貢串

171俾人話高

每年新年去拜年，d親戚都話：e，又高左wo
真係屌你老母
做人做到咁撚假

同樓主完全相反
175但成日俾屋企人話矮
成日都借D而講
隔離屋小明小學既時候又肥又矮，而家高你成個頭喇
三姨婆個仔成米八，你睇你幾矮
我心諗，係咪痴線架，你咁鍾意高咪自己生高囉，自己矮就逼人地要生高D，on99

都係得176 比老母話高（因為佢得米5）
但我就覺得自己好矮 學校個個都同我差唔多高

咁其實都係唔提身高最好
話高話矮都hurt到人

我以前都係咁諗 但係你諗深一層 佢哋因為老咗 骨退化矮咗 咪覺得你好似高咗囉

小學米5俾人話高，結果到依家都仲係1.53

我心諗